要求兒子優先求醫 大媽推跌廣華姑娘

一名持身份證帶內地口音的41歲女子，帶同年約7歲、疑喉嚨痛的兒子，到旺角廣華醫院急症室求醫，經分流後並不屬於緊急，據知有人多次擅自進入診療室，並大吵大鬧，要求先讓其兒子看醫生。

至凌晨約3時半，她再次吵鬧時，推跌上前勸阻的45歲姓羅姑娘，羅姑娘墮地後手部受傷，於是通知駐院警員，警員以涉嫌襲擊拘捕該女子，並召警車將她帶走。

躝啦垃圾

喉嚨痛都去急症

垃圾蝗

留名睇警犬話一場誤會放佢走

襲擊公職人員

拉佢坐監

可能係新沙士可大可小

有哂cctv 好難放

警察:證據不足

鄰國d醫院真係好多人都係咁做，普通科醫生道門長開會有好多病患自出自入係到嘈個醫生，佢係咪當自己仲係鄰國

Pollutant

明引入蝗國醫生文化啦

呢次真係要打佢老母.

咁撚把炮睇私家囉

直接遣返

屌你老母又係支那狗

啲護士成日黑口黑面 唔怪得人架啵

3舊水私家都要慳

綜援24小時免費 vs 私家辦公時間$300 up

私家你估唔駛等呀？試過夜晚十點幾去法國醫院，三點幾先有得睇呀

算有禮貌咖啦 係大陸晨早打柒左醫生護士

有次睇急症聽個醫生講話好多人其實冇病或者好少事都走去睇 醫生寄存過冇事都死都話咁求其寄存得唔清楚跟住要醫院做超聲波磁力共振好撚多野去check先肯走 基本上佢地都冇辦法 d人咁撚厚面皮訓起度扮到好病咁你又冇得扔佢出街 好撚無奈